有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 （363）

唔小心三百六十三咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

明明我copy嗰時有emoji

點解會咁架

留名

我要報失emoji呀

emoji呀

邊個係emoji

比返啲emoji我呀

順便報失埋明仔

西瓜明上水啦（掟榴槤~

咁佢應該唔止暈

有無an機巴打可以教下小弟點開po方便啲 我用copy啲emoji唔見曬

我都唔知

點解好似無乜人嘅

有啊有啊

歌兒

佢已經送咗個ac俾我

好靜嘅一晚... 我早啲瞓算啦 聽日見

食飽了

有冇人識滑雪

明

終於扔西瓜扔醒佢

/) /)
ฅ(• ﻌ •)ฅ

做咩大家集體上水
西瓜一上 詩 牛 磚 紙 都即刻出現

你又mon po?

hi

Yesss

Is good?

新人lm

R水吹

我一直都在

戀愛中

第一次入嚟
多多指教

叫咗Leo gor未？

Hand hand

Sit

hand ching休息，揾我大佬有事？

可以一段寫完既野 唔好分六段 咁會趕走有心事既人

未簽通告TT

救命

改名la dllm 仲7.15 改做得米8.15

有錯咩

我頹

poor jer 🍇?

杰仔

點會ar bbg 咱兩星期六去迪士尼拍拖

我190

又屈我

我姚明

迪士尼大把昆蟲佢睇

c dog bbg

質素上水叫我

蝗

你好黃

Hi 日月

佢哋係性愛專家

我係橙

有我在，不慘了

eat shit dog

Gold

/) /)
ฅ(• ﻌ •)ฅ

登死了～

歌兒巧妙～

#唔中意講大話

吱吱 不了TᴥT

( *・ω・)✄╰ひ╯

叫奈米～

好似錯過好多嘢

好型

琴晚先我哋先一齊出街=_=

∩∩
( • . • )

你個頭好油

你都係

質素即係話我哋依家太低質

殊

你不可愛了

ok, 你們都不喜歡我了。我潛

又改名

你好

摸錯

人來呀

咋

平身

好悶

開話題囉

都冇人

扔下西瓜

西瓜

西瓜明呢

女神

絕對有

軒仔 Eason

我要小曼

小曼邊個都5 sick

觀塘後行煙民遇上偽煙民

大牌 扮野 呃我

5係喎

你不是真正的快樂

距離幸福 快樂總差一段距離

最吊詭就係唔知幾時黎

即時諗起 新一集18+煮意粉
學bob叔

其實無論訓幾多都會攰

我喺呢度負責 寅時嘅同事 那渣波 ， 喺手機旁邊嘅連登仔 你哋瞓唔著 有咩心事呀? 都可以講低 我係唔撚會覆你哋㗎 但我會盡能力 一路食花生一路睇曬 快啲嚟分享你嘅喜怒哀樂啦

4:00 雙眼炯炯有神

兩者都好辛苦

早晨

早晨磚磚

磚 早

風 早

肉球 早

早晨 風

早晨 肉球

心事台咁靜都唔知係咪好事

亻系 ～ 扌卦 ～

....

all 早s 未瞓夠

波波早晨

早

又夠鐘返工

X2

x2

工作真係好緊要 可以幫你忘記擔憂 可以拎你唔諗噤多
一停落黎就咁
停落黎又返返現實

早 頂又要返工

早晨俊明

早晨西瓜明

正常 我讀u果陣有幾科完全唔關事 結果咪上堂瞓覺臨考之前先刨書

yes sir(敬禮

一收工就要面對現實

明 早晨

可以點睇？～學生的業務就是這樣～

熊仔餅

👓糖™️

早呀各位

變裝舞會嘛～

淫海大師

我呢個ac比人起左

早上大家好

新人留名

留住個人先留得住個心～

用美食俘虜男人嘅心

正

但依家普遍港女唔識煮嘢食

陰公

係～

好慘呀你哋

公陰公～

磚磚識?

不會～熊好易揾食～

一飯難求

Bear

我都想有用

點會唔識

牛

依家係男仔煮野食去溝女既時代黎

係咪真

你咁靚仔就唔識都ok

無用的

你見過我

不了～

有用的

仲係公司門口等𨋢

我

英文？～

無用

食條女

峰？

牙英

冇乜人呀我想搵人同我一唱一和快啲推post

有用㗎

打錯

識煮野食 做好人

伙食大將軍

可能只係伙食兵

被革職

慢慢升階

升到娘娘結埋婚都未升完

娘娘煮完咪派下軍糧囉

係娘娘食完會派下 但輪唔輪到你份呢就...😈

我想做愛

搬菜就有你份

娘娘會唔會捉住我隻手幫手洗菜架

會派嘅 應該... 但係有無你份呢（奸笑~

大將軍先分到

plz don't ff too much

都叫拖過娘娘隻手

做偵察兵

兵都冇資格做

淫明又要學術性研究?

做兵本來都無意義 只係不斷ff同娘娘有機會

係 我認

煮野食好好玩㗎

伙食唔夠好

證明娘娘唔想收你兵 可以照下鏡

唔想講 專心做逃兵

條女很清楚收兵好過嫁人

牛大將軍

回來了

歌~

蕃茄娘娘

各位好

好

伙牛

hello歌

唔係兵 係由將軍變逃兵

茄茄 你好

歌

我做蕃茄兵咋

午安大家好

邊有咁多時間晒

一次

一次好～

打招呼推一板

唔會

最掛住既唔係靜靜

上面個筆跡係寫比葉叫佢靜

夾嘅過程係一種樂趣

樂趣係氹人開心

好得意

咁搵個人俾自己氹

果啲玩一次就閃啦

有次去台灣夾 夾咗成千幾台幣都未夾到

我自得其樂

好傻

佢開唔開心

搵了 俾自己傷害

之後 仲要去下一間再夾

最後都係冇收穫.....

下次買成部機返去夾

傷害人 被人傷害 再傷害自己

事實

倒不如孤身一人

返到香港 見到隻一模一樣 我買一隻都冇咁貴

join?

孤獨逃亡大將軍

貴不在一模一樣

人生只求快樂 單身也好 戀愛亦好 只求舒適 快樂

明 唔搵一個合適嘅人？

逃出自我

自我安慰

男朋友唔氹你

唔好將我推到咁高

認同 唔想搵人做代替品

你唔講 佢點會知 唔係人人都注意到人哋嘅情緒

你地係咪好唔夾

然後就大麻煩到大家

有時要依靠下人

我新進

唔麻煩到人 然後就大麻煩到大家

點依靠

問題可能會累積 一大堆小問題形成不可挽回局面？

哈哈

入post時間

但有機會累積

領頭牛

收收埋埋唔好

咁年輕就看破世事

逼過佢供

沒追擊

得係好 亦係nice try

你哋太親密

磚係咪經歷過一啲野？ 咁快覺悟

你哋有私chat

沒錯對已成事實嘅野 只可以接受

今晚要ot

係呀

你哋係post講過 小弟只係記憶力比較好

係咪好細心呢

詩

冇野做？

本質

我覺得係office hour可以搞哂啲野 但係係都要我ot

詩詩

好男人呀

好難忍

因為悶

性格係咁 唔會主動開話題

可以

山夆？

豐 佢答咗

我去咗～好遠～

唔係

知道了～先前睡了～

咁早瞓

飯後睡眠～

冇～

是～回家了

咁早收工

不好嗎？～

你好 我不好

支持住

中午食咗M～

仲有個半鐘

快了～

扮工室好悶

扮工室時間過得好慢

我好掛住靜靜同小爾同粉紅
仲有希古恩 skd

Choir ？～

唱詩班

合唱團

銀河 水管 弦樂團～

《-----磚磚男朋友

幻想總是美好

仁海

磚磚~

大家放工未~ 我上完lecture了

無 見無人上水叫下你姐

10月6號網聚話說幾點?

中學生真年輕

我日日仲要趕論文

唔洗客氣

收工了

真好學～

要chur gpa

勁～

忙完啦

人係咁

嚟m?

哪裡！

心煩？

！

手巴！

質素！

神交？

愛越深時 傷更深

如何整痛～？

愛恨交纏

未必

專心啲考好DSE啦

咁自殘

也許相愛很 難就難在其實雙方各有各寄望怎麼辦～

考高分啲都好

你應該有情緒病

選擇被愛/愛一個人

今日先知呢個po過半有病

好多人都有～

睇返#2 多謝

我唔會刻意留意呢啲 話晒都私隱

去到自殘 我覺得都幾嚴重

留痕先慘

拍拖拍到咁辛苦為乜

因為人唔係為舒服而活

人生好多選擇 點解唔揀舒服啲嘅生存方式

缺乏安全感？

做其他野分散自己注意力

首先 選擇係真係你有能力有條件咁認知到有多過一個選項 先有選擇
當然中間有好多層次 唔係得有同冇選擇兩個極端
但係有一個先決條件 就係你認知到有多過一個選項
好多人唔知自己有多過一個選項 咁唔叫做左選擇

其次 如果真係認知到好多選項之後 揀一個唔舒服既方式
咁有咩問題

女人低忍耐力～普遍

你又笑磚

唔做認知到 體驗過自然會知適唔適合自己
路有咁多條 你揀邊條 都由自己決定
就算幾難行 都係自己決定 難食都要食
完全冇問題

咁就唔好再傷害自己

佢小孩子～

我矛笑 因為我疤痕都唔少

係唔係平時無乜人好關心好關注你 而做d野引人注意 緊張你

無問題就得啦

我仲勁 流血都唔知整傷

mk

播緊笑忘書

波波

大人有大量

大鐵人

或者試吓唔好全部依賴人，堅強d...我都要

無追po 咩事呀磚磚

啱呀 所以真係唔好介意 有d人講嘢可能唔係咁啱聽

堅強得耐都想有個依靠

Hsbc俾櫃員機食左我張卡

可惜我自己仲撐得住

聽日快啲搞番佢啦

真心....

我也真心跟你說說笑～

波波球～

無錢係身

其實可以睇返 自己響度 寫過嘅嘢 可以試下體 話唔定你會發現到一啲嘢 你平時冇留意到嘅 會嚇你一跳

俊明

poor jer

cdog

me unhappy

幾時帶我搵......吱吱 ～(•౪• )

星期六

左手幫到你

53 Peel St, Central

唔係呢啲解決到

我又肚餓了

你噉大食好難餵飽你

食緊薯條

所以......不要我了

想食雞翼

得雞脾

有煩惱，你體諒吓我

可樂

詩詩點解唔食嘢

好～ 唔阻了

頹完 多謝大家
我好小氣

星期六拍拖呵返

磚磚 乖乖

脆香雞翼配可樂

爸爸

月巴

I'm Ur sugar daddy

一次半次無事嘅

老淫蟲

有冇人知要幾耐先有新片 打去銀行冇人聽

啱呀

係對住bb你，我先變條大淫蟲

Show Blocked User - 非洲食屎狗TᴥT
你嚇走其他人

好細 要用顯微鏡睇

別公開調情好嗎

再打

比櫃員機食咗 好似拎得返

打左好多次

敲

試吓 秘技 882266448264 enter

試了

之前試過 打去果間公司 同佢講食咗張卡
印象中 兩個星期內可以拎返
幾年前 試過

hotline 唔得咩? 22333000....1....6.....3

2180 0000 call我

聽日去分行 等佢聽我電話等到燥

我等專人聽等到沒完沒了

然後呢 他們說你似乎痊癒了

也開始有個人 為你守護著

Yeah 出院要慶祝

我該心安或是心痛呢

傻咗咩 邊會住院

if 強姦犯？

唔好拉我返入去

那兒

好想讀中學 望下學生妹

安心 有覺好瞓

可以索下陣味

叫聲Leo gor我再考慮

算

我9點前收工 算早

你好型

無

心動?

你很忍受我的無能 有你當我女朋友是我的幸運

我仲o緊t

諗住幾時收工

我估差唔多

晚上大家好

你是最好的 你知道嗎
為了poor jer, 一定要學識烹調美味的「吱吱」
poor jer 放學回家一定很開心 🤗

啱啱掛住追po而早左一個站落車

9點半都未收

當做下運動

三吱兒唔使煮。。。

我幫手洗碗

kit gor

Dog Dog

我有肥仔波

要唔要wasabi?

不敢出來見你們 我太害怕了

支持窮J

你哋負責食 粗重嘢等我做

又煮又洗好辛苦的

走得

你知道甚麼是三吱兒？

粗磚洗碗都同我爭?

母親真偉大

好憎洗碗

高熱 處理

慎入好味
[img]

洗碗機唔一定洗得乾淨

就嚟俾人拖出屋打

人手高熱處理

咁憎唔憎食飯?

很可愛，像氣球

睇唔到

對手會熟

我娶你

睇餸

直播表白

油淋淋好核突

我可以～

好少食壽師 生野口感

係由油變bling bling 好滿足

生化壽屍～

鍾意煮 唔鍾意洗

兩樣都可以

其實我口味好怪

壽司師傅梗係野生口感

用碳酸氫鈉～

可以係可以 就鍾唔鍾意另一回事

太油就 用熱水過下水 再拎洗潔精

主觀影響

見到乾淨會好滿足

不愛牛肉球～我也是～

例如我唔鍾意你 但可以一齊

real

應該調轉 可以一齊 但唔鍾意你

可以熟成～

熟嘅接受到

沒應該

邊款鍾意先

慣性戴頭盔

冇喎

應該......好似.......聽講（一切都係頭盔

內置頭盔

窮J go

頭骨

被放生

佢有仔la

佢咁衰嘅

例如

唔鍾意人但係又拖住人

你放低了嗎

未

只係將哲學性問題用例子簡單代解釋

小心

好似跟車太貼

1001了